一人一信要求任何人進出飲食台要先經本人審核

成個飲食台比你地搞彎哂

辣殺

隻臭狗

全部都係辣殺

冇買水牙線入唔入得

唔得

翼b比唔比入🙈

唔比

即時離開 你被拒入境

我入唔入得來..

姓趙既唔比入

咁我走囉